deep state撚同flat earth撚有咩分別

依家deep state撚仲挖埋光明會出黎話有關聯
2021年 我老母都唔會信啦